\begin{acknowledgements}

Quiero agradecer:

\begin{itemize}
	\item{Al doctor Roberto Ross, por inspirarme a aprender control automático,
	y depositar en mí su confianza para con nuestros proyectos.}
	\item{Al doctor Otilio, por compartir conmigo su pasión por la electrónica.}
	\item{A mis asesores, por creer en el proyecto.}
	\item{A mi familia, porque gracias a ellos tengo carácter y constancia.}
	\item{A Claudia, porque este proyecto lo hicímos estando juntos.}
\end{itemize}

\end{acknowledgements}




